利物浦球員們怕冠軍飛走 接受心理輔導緩解焦慮

據英國媒體報導，利物浦球會向自己的球員們提供心理健康支持，緩解他們擔心拿不到英超冠軍的焦慮。

《每日郵報》披露，紅軍球會體育心理學專家李-理查森製作了這份視頻文件，並給球員們進行輔導。很多隊員擔憂，英超賽季作廢，原本到手的冠軍可能會拿不到，對此，該視頻開導球員們：「英超的決定或者疫情的走向，是不在我們掌控中的，我們能掌控的是自己的行為和反應。專注於我們能掌控的，接受我們無法掌控的。」

球員們被鼓勵在焦慮時採用腹式呼吸法，視頻還教導球員們：「足球不是最重要的，健康和安全才是。」

睇黎利迷都需要接受心理輔導

我地享受過程

利迷先唔洗 平常心 友誼第一

咪就係，人無事先可以做世界冠軍

係就好其他19隊球迷都好擔心利迷嘅心理健康

我利先唔會計較啲盃